# Joblist Pertemuan#6

## Jobdesc - Anggota Kelompok Boolean
1. Membuat GUI setting database - Ahmad Muzakkhy
2. Membuat package frontend & backend - Tri Fuad
3. Memperbaiki Progress Bar - Bayu Teguh Bimantoro
4. Memperbaiki Thread - Muhammad Yusril Hasriansyah
5. Menambah kolom database (lama proses) + membuat koneksi ke database - Hafid Ali Rahman Wibisana